肉眼判斷，呢嚿肉煎成點？

價值：約75蚊港幣

正評：會食
負評：餵狗

完整版

餵狗都唔掂, 餵大口仔啦

完整版唔食

切開見到仲有紅色 會食

好差咩 睇色水似medium/ medium well

你張相擺盤擺到咁
對舊肉好唔公平喎

我代表舊肉屌你老母臭西
屌撚爆你老母個爛臭西

it's fucking raw......

我敢講好食過出面咩扒王金鳳九條街
巴打塊扒係邊到買?

如果係屋企人煮我會照食 但如果係街比錢食的話 我一定叫經理黎

肉質好霉

喺屋企食多？

出去食狗屎垃圾多?

75蚊咁大嚿，又唔多筋，仲想點

唔通食全熟呀傻閪

係，專登揀啲無咩筯

Whole foods Market

仆街，好撚大打擊

應該ok 似澳洲牛

落翻d香草 海鹽
煎牛扒本身就係好簡單就已經好好食
夠扒靚就好有牛肉味
我反而想知出面d餐廳點解可以整到咁難食 仲排晒長龍
無晒牛肉味 乜味都無
肉質嗱到好似棉花糖咁 係好林呀 但唔知食緊乜 肉味好感乜都無
收你百幾蚊

補充：塊嘢係New York Strip Steak

呢個真，餐廳好貴，百幾算平

我覺得熟度啱啱好

我覺得還可以